點解App台會員貼一次就永久ban，動漫台貼露圖點露鮑都只係3日無事

要求解ban app台會員

明明都唔係真人圖

樓主走去APPS台同人扮熟?

事實有人一張就ban

點解acg台區班人專登貼又無事？

事實又要負皮曬丫？

你有貼過 我可以做證！

咪25啦
信不信我沒收你d石

Okay 當我無講過💪🏻

。。。。。

25

No jer 我知錯了

吹牙？

眉狗比狗屌 死259

#又開post
辛苦晒

一日25終身25
唔信你了

信返了

關你撚事咩

吹咩?

我有特權

你話事?

因為我們都生活在井台主的庇護之下啊！

系

鮑魚圖呢

?

係唔bam呀，你咬我呀?

露鮑圖？？

講開E D圖, 我都想知點解人地貼女係貼成人台, 你條仆街貼cosplayer就貼落動漫台, 而且你堆圖歸根究底都係賣肉成人野, 你貼去成人台啦唔係就站務台repost你

點解既

冇得解

解未

好簡單因為佢唔想其他人貼cosplay 圖
落力貼賣肉圖來標籤cosplay做鹹濕野
方便佢投訴

正解

咁撚狗

( ・)(・ )

吹咩

因為我大曬

259去了邊度

米尾 回來了

唔撚鍾意?

又關你事

點解遠阪凜 #3020開咁多垃圾post洗版都唔bam，其他人就推post開post快少少就bam

全部都係#3020既妄想

推到adman回覆

好